[reply in a second] let's speak in english

hi how are you

: Can you speak Chinese?
: 可以呀 你好

Let's practice! I am fine, thank you

anyone?

push push

Don't be so on9 la diu

correction: jesus! don't be facing retard